正式宣布，往後每年八月七日係香港鐳射節！

今日冇出到嚟有啲後悔，但係見到咁多位一齊辛苦左兩個月既手足玩得咁開心，我心入面都好開心，我約定你地，每年既八月七日，無論香港安定繁榮，定係仲抗爭緊，我地「真香港人」都要係呢一日出嚟開開心心咁過！咁樣先有正能量繼續行落去，我相信烈士們係另一個世界都希望我地可以開開心心架！

就算贏又好輸又好，我都想同你地一齊同甘共苦，我愛香港，我更愛各位香港人。

Btw各位狂歡完既手足，唔好玩到上頭，訓醒就要諗下我地下一步應該做啲咩，咁樣唔係為左啲咩，而係為左我地可以係香港重光個一日，再開開心心係街上面一齊玩，一齊笑！

題外話，除咗8月7日係香港鐳射節
5月16日係世界光之日
係1960年全世界第一粒被點亮Ge 雷射

推

同意，選址太空館

揀七月初七都得